---

title: 使用'Colour-Buttons'CSS
sticky: 1

abbrlink: 26b85026
date: 2021-01-15 19:39:13
tags:
description:
categories:
cover: "[https://rmt.dogedoge.com/fetch/hajeekn/storage/20210115201319.png](https://rmt.dogedoge.com/fetch/hajeekn/storage/20210115201319.png)"

---

Color-buttons 是博主(Hajeekn)从 Butterfly 主题搬并独立出来的一个按钮样式

并且我还对他的颜色多样化了，今天教大家如何使用这个东西。

进入[Color-Buttons 仓库](https://github.com/glahajeekn/Color-Buttons)

您可以选择克隆仓库后手动构建/直接使用我们构建好的样式文件

已经构建好的文件:[https://cdn.jsdelivr.net/npm/color-buttons/dist/colormin.css](https://cdn.jsdelivr.net/npm/color-buttons/dist/colormin.css)

今天我们以手动构建来演示

# 1.克隆仓库

克隆指令:

```bash
git clone https://github.com/glahajeekn/Color-Buttons.git && cd Color-Buttons
```

克隆完成后有这些文件

![](https://rmt.dogedoge.com/fetch/hajeekn/storage/20210115194743.png#alt=image-20210115194743381)

在终端输入

```bash
npm i
```

或者

```bash
cnpm i
```

补全依赖(其实也就几个)

![](https://rmt.dogedoge.com/fetch/hajeekn/storage/20210115195321.png#alt=image-20210115195321481)

# 2.构建文件

在终端输入

```bash
npm run build
```

构建出 CSS 文件![](https://rmt.dogedoge.com/fetch/hajeekn/storage/20210115195443.png#alt=image-20210115195443076)

构建完成后进入 dist 文件夹内部

就可以看到生成好的文件

你现在就可以用它生成漂亮按钮了

class 名都在这

![](https://rmt.dogedoge.com/fetch/hajeekn/storage/20210115200255.png#alt=image-20210115200255445)

# Thanks For You
